Licencia de Visualización y Lectura Exclusiva

Este documento está protegido por derechos de autor y es propiedad de __Anderson Andino__ ("el Propietario"). Todos los derechos no expresamente otorgados en esta licencia están reservados al Propietario.

1. Concesión de Licencia:
   El Propietario otorga al usuario una licencia limitada y personal para visualizar y leer el contenido del documento exclusivamente con fines personales o internos. Esta licencia no otorga al usuario ningún derecho para modificar, copiar, distribuir, transmitir, exhibir públicamente, reproducir o realizar obras derivadas del documento.

2. Restricciones:
   El usuario no tiene derecho a realizar ninguna de las siguientes acciones:
   - Modificar, adaptar o alterar de cualquier manera el contenido del documento.
   - Copiar, distribuir, transmitir o exhibir públicamente el documento, ya sea total o parcialmente, de cualquier manera o forma.
   - Realizar cualquier acción que infrinja los derechos de autor o de propiedad intelectual del Propietario.

3. Derechos de Autor:
   El usuario reconoce y acepta que el documento está protegido por derechos de autor y otras leyes de propiedad intelectual. El usuario acepta no realizar ninguna acción que infrinja los derechos de autor o de propiedad intelectual del Propietario.

4. Exención de Garantías:
   El Propietario proporciona el documento "tal cual" y renuncia a cualquier garantía, expresa o implícita, incluyendo, pero no limitado a, garantías de comerciabilidad, idoneidad para un propósito particular y no infracción.

5. Limitación de Responsabilidad:
   En ningún caso el Propietario será responsable por daños directos, indirectos, incidentales, especiales, consecuenciales o punitivos que surjan del uso o la imposibilidad de usar el documento, incluso si el Propietario ha sido advertido de la posibilidad de tales daños.

6. Ley Aplicable:
   Esta licencia se regirá e interpretará de acuerdo con las leyes del Ecuador sin tener en cuenta sus principios de conflictos de leyes.

7. Aceptación:
   Al visualizar o leer el documento, el usuario acepta y se compromete a cumplir con los términos y condiciones de esta licencia.

Para cualquier pregunta sobre esta licencia o para solicitar permisos adicionales, por favor contáctese con https://www.linkedin.com/in/anderson-andino-electro333/.
